Super Junior 靜候歸來 吹水討論區

新壇開張， 特登開新AC後第一個開嘅post就係比Super Junior
所有ELF快啲上水一齊吹水啦～ 幫男人們推推post

神童，晟敏就番嚟啦！
神童：2016.12.23 D-20

推